埋大

有有霉氣？將啲霉氣裝落個樽度， 掉過去，有冇用